{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015753",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신천 퍼니"
    },
    "text": "ファニーの宿泊施設は全客室をご利用いただけますが、人数は最大2名まで可能です。 使い捨て用品代1,000ウォンをいただいており、これは政府の勧告事項です。 身分証明書を持参しないと未成年者とみなされ入室できない場合があります。 また、未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合、キャンセル及び払い戻しはできません。 客室の写真は代表写真のみ掲載されており、実際には全客室が異なる構造でランダムに割り当てられます。 また、マイレージ積立イベントを実施しており、貸室10回および宿泊20回利用すると1回無料利用券が贈呈されます。 この無料利用券は平日のみ使用できます。 宿泊の場合、もし早朝5時までに何の連絡もなく来なければ、ノーショーとみなされ入室できない場合があります。 ノーショーの場合、支払った金額は返金されず、キャンセル規定はヤノルジャ規定に従います。 駐車は特装車、搭乗車、トラック及びワゴン車は不可能であり、駐車場を利用する場合、1部屋あたり1台の車両のみ駐車できます。 事前に先行駐車は不可能で、駐車後は車のキーをフロントに保管する必要があります。 そして退室5分前にご連絡いただければ、車をご用意できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何名まで利用できますか？",
            "answer": "最大2名まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品代はいくらですか？",
            "answer": "使い捨て用品代は1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持参しないとどうなりますか？",
            "answer": "身分証明書を持参しない場合、未成年者とみなされ入室できないことがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の写真はどのように表示されますか？",
            "answer": "客室の写真は代表写真のみ掲載されており、実際には全客室が異なる構造でランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "宿泊回数による特典はありますか？",
            "answer": "貸室10回および宿泊20回利用すると1回無料利用券が贈呈されます。"
        },
        {
            "question": "無料利用券はどのように使えますか？",
            "answer": "無料利用券は平日のみ使用できます。"
        },
        {
            "question": "早朝までに連絡なく来ない場合、どうなりますか？",
            "answer": "早朝5時までに何の連絡もなく来ない場合、ノーショーとみなされ入室できないことがあります。"
        },
        {
            "question": "ノーショーの場合、返金されますか？",
            "answer": "ノーショーの場合、支払った金額は返金されず、キャンセル規定はヤノルジャ規定に従います。"
        },
        {
            "question": "駐車はどのように利用できますか？",
            "answer": "特装車、搭乗車、トラック及びワゴン車は不可能であり、駐車場を利用する場合、1部屋あたり1台の車両のみ駐車できます。"
        },
        {
            "question": "事前に先行駐車は可能ですか？",
            "answer": "事前に先行駐車は不可能で、駐車後は車のキーをフロントに保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "退室時に車を用意してもらうことはできますか？",
            "answer": "退室5分前にご連絡いただければ、車をご用意できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 470
    }
}